想買新電話 an 機主要聽歌同影相

想買note 8
但聽歌 好唔好

等note 9

想知 69幾錢
同埋部機壞壞地

是但一部an 機都可以聽歌影相

我都知

買s9+咪得囉

中階機
仲要Sony

佢買得Note 8，Budget都唔會低到咁啦

p20 pro

大陸機
上代GPU
做假

等出碌鳩買note8

thx 巴打
如果同 g7 比，邊部抵屌啲
其實有啲心郁 想買 g7 (聽人講聽歌好)

你真係會用3.5 認真聽就買燒底版嗰個牌子

聽歌一定買G7，因為佢個DAC真係做得最好，同埋G7係旗艦機，同XA2差好遠

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android
你想樓主中伏
同埋Samsung s9同XZ2都只係差300
但係XZ2得1080p，同埋s9有Smart Octopus同Pressure Sensitive Home Button已經差好遠

Note9大了

災情
Samsung s9都唔算貴，$5498

Sony XZ2係Software問題，仲要五個月都未fix到，唔關mon貼問題

好多鋪仲賣緊，不過無Sales會話部機有問題

聽歌同相機s9好過note8

用梗幾正，不過碌尻就出，等碌尻啦

69 幾時出

八月頭

LG or Vivo

成班an用家係到鬥屌邊部廢d

淨係識用iOS 就收啦

an機有錢就三星無錢就屌米 one plus 其他咪撚制 唔信可以挑戰

之前P20都有呢個問題，但係神早fix咗
Sony
利申：xz2用家

見到你日日追擊sony就笑左出黎
3星爆炸
LG燒底板
華爲 小米 oppo vivo 一加 有後門
pixel 用LG mon 勁快烙印
htc u12 側邊按鍵垃圾

android機用唔落手

Samsung仲有爆炸咩？
Samsung Galaxy s9有冇爆炸？
iOS 11係垃圾係唔係事實？
LG依家仲有燒底板？

仲有iphone下代用LG mon，唔知會唔會

你敢講samsung唔會爆炸 就ok嫁啦

新鮮滾熱辣 s9爆炸著火
iOS可以update 改善
3星硬件就無得變嫁啦 小心會爆
希望s10唔會啦

只想把手機丟掉。其次，手機是通過未經授權的網路經銷商買到的
好難講真定假喎，佢把手機丟掉，又冇圖，點知真定假，仲要係唔係經銷商買

鳴響聲伴隨著炸裂聲，很快火焰的濃煙就大概有12英寸(大約30.5厘米)高。沃登拿起手機想放到水槽里滅火，結果沒抓住，手機掉到了地上，他的手也燙傷。

爆炸完 著火 智障鬼佬想拎起著火手機放落水槽滅火

三星話唔係經銷商 三星亦都話s7爆炸係用家問題 呢個位有得講既
但s9咁新 會唔會咁快有積木機呢？ 最多咪水貨 聽3星9up

嗰問題係圖又冇，機又冇，仲要唔係經銷商買，變積木機有幾奇怪

呢啲有圖你又唔講

聽歌勁既：
LG

如果接受到大陸廠既：
兩間都係做音樂既野起家
Vivo Nex(845個Version)
Meizu 15

［火星mode］又無錄底成個充電自燃既過程 部機又無燻黑到 成個機身咁樣扭法 似比硬物重擊多d wo
而且件事係自燃 都唔係爆炸 ［火星mode]
學妳無圖無真相 s9出煙 唔係爆炸

其實你要on9，無人阻你
反正你都淨係識搬龍門

學你姐 大陸人不嬲講大話好叻 唔比佢跌左落地下比車碌過 就話係自燃 博免費換機

自己柒咗就話學我，不如你買LG G7，反正冇燒底板

咁係無爆炸wo 妳條link都係講自燃咋 關我撚事啊

無，自燃咋

u12+,u11+

u12+啲制

唔夠3星勁 爆到禁止上飛機

Note 7係真爆

iphone 6 lag,倒水電,overheat,touchID fail,死touch, wifi fail, bluetooth fail, 卡headphone mode,死siri,相機outfo,failure rate最高,bendgate

iphone 7 lag,倒水電,no service,低質speaker,3d touch fail, 大量app crash, touchID fail, bluetooth fail,死mon,甩漆,overheat, 差call quality, 有雜聲,

iphone 8 lag,倒水電,漲電,overheat,爆earpiece,最重要係考古

iphone X lag,倒水電,綠線,faceID fail,overheat, call delay, 死touch,mon印, speaker拆

夠唔夠?

完咗beta先咁多野講啦
仲係ios11仲lag緊

旺角csl

3星 s9 爆炸lag 倒水電 指紋感測器fail 隨機觸控死區 mon綠線 mon烙印 發熱 通話有問題 無啦啦自動send相比人 喇叭破音

夠唔夠？

3星 s9 爆炸lag 倒水電 指紋感測器fail 隨機觸控死區 mon綠線 mon烙印 發熱 通話有問題 無啦啦自動send相比人 喇叭破音
仲有 3星係所有品牌之中failure rate最高
夠唔夠？

其實s9爆炸連圖都冇張，真定假都唔知啦
人哋作出嚟都得啦

岩先睇左 nex 實機 全屏
如果聽歌 ok 真係想郁佢

iphone345678x都爆喎

唔緊要 唔認爆炸 其他都中晒已經夠
3星手機故障率 世界第一

農場文都好打飛機
係咁不堪仲生存到
仲要銷量屌打全部An機

接受現實啦

套用返你講呢句都得嫁
如果iPhone咁不堪
仲要收入屌打所有手機廠？

接受現實啦

我有講過iPhone不堪?

asus zenfone 5z

聽歌基本上冇機勁過佢
因為佢用兩個Audio chips

我心目中 note 8 nex oneplus
應該依兩日買

呢家梗係買s9
本身用緊note8就話唔洗上s9姐

Btw其他個兩部機個mon

買G7啦,聽歌同其他手機絕對有分別,G7粒DAC唔差架
相機就幾部分別都唔係好大

LG啲mon其實幾好,唔得既話apple都唔會用啦